中國足球幾時先出現救世主？

如果一個國家有一個重量級球星至少可以係國際場上一戰，好似威爾斯既巴利、冰島既施格臣、南韓既孫興民，或者再之前既星仔，但偏偏中國係02年世界盃之後反而不進則退，近幾年似樣既球員最勁可能已經係武磊、張琳㺬.

到較早幾日加盟西布朗既張玉寧，雖然年輕力壯、有拼勁，但睇翻佢無論係荷甲定國家隊既表現都強差人意，除左商業理由，再無其他原因.

中超不斷升級，對青訓投入既資金亦越黎越多，但國內實力卻無提升，到底出現咩問題？

純足球討論

中國人既性格，踢得既人比人踢斷曬腳

成班錫身

其實你講嗰啲國家 都唔止一兩個人踢緊頂級聯賽
加納嗰啲先係真正一人球隊

邀請siuma加盟

張玉寧係真天子

入英超豪門

問我國王董

都啱，不過始終都需要一個核心先打得好，明顯d既例子可能係伊朗、阿爾及利亞，最少近年都漸露頭角。

明明係比乙都踢得ok，拎埋金靴獎

去非洲搵11個踢得吓既，然後金錢利誘佢哋入籍大陸，咁起碼至少好有機會出線亞洲區外圍賽。

唔得啦 ，睇佢果場國際賽，對垃圾幾球單刀都唔知做乜，全部浪費曬

係中超踢既中國人都可以拎到歐洲球會先有既人工
點解我要進步?

多個孫繼海已經好好

agger 仲有家人呢？生活呢？
球員都唔係廿四小時踢波架嘛

黃洋個陣訪問都話佢個陣踢到申花預備隊隊長
因為冇俾錢冇關係個個升上一隊但佢冇份

去巴西買人代表支那啦

外援當道
愈來愈少華人前鋒
利申:鄰國嘅事唔關我事

李海強國家級
對住日本一樣係一扭二
first touch好到無人搶到

衰在無背景咪黎左香港囉

肖俊光

無錯 勁過美欺大有人左 可惜足球揾唔到食 都係翻工算

中國有召佳一
點球打飛機~

呢樣真
進步黎做咩，自我降薪

進步完之後有無機由歐洲球會正常人工變美欺人工?

如果入籍兵要入籍強國係一件好撚難既事
強國國籍法規定入籍人士要留係中國10年+放棄原有國籍, 時間長都算, 但我諗世界上無乜邊本護照會廢過強國護照
除非強國肯修改國籍法la